回POST有時會彈APP

有無巴絲都係咁 一撳SEND嗰吓就彈

利申：古代撚仲係iOS 8.4.1